教你一招破解宵禁令

朝早出街未得囉

屌你

一直都講

黎明行動

咪L係

駁唔到

都唔知宵黎做咩，差佬夜晚清哂
朝早再搞

政府啲反應真係好撚慢

轉咗做黎明行動先出宵禁令

會出 朝禁令
攬炒

no 佢咪可以集中兩更警力做一更 全力朝早同你打 夜晚一出黎就拉

鎖港啦

你地係咪真係想抗爭有成效？

支持，咁咪返屋企訓教，平日出黎，等佢星期一至日都禁哂

真

暫時諗到班狗要做野仲容易左

今晚請縮減夜間行動！

夜晚唔出咪朝早出
大家夜晚強制休息 朝早更加落力

日日都唔使出街

宵禁令：朝早開花，夜晚早啲返屋企訓覺
朝禁令：朝早唔畀出去變相幫人罷工

係就好咁樣就唔洗朝朝起身

無撚有錯

會出朝禁令

咁就係戒嚴

咁邊個去捉夜晚出街d人?

黎明行動

年年考第一喎？

Easy

屌你暴徒

我非常支持呀
但班港豬無得返工得唔得架

七點宵禁，咁幾點先出得街？

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

我眼睛想旅行

佢出朝禁令我地就贏

當初都係出埋五大訴求先撤回
已經唔係慢咁簡單
林鄭一定係特務

為左俾d condom仔抖攬炒成個經濟
咁佢派多d武警會唔會仲簡單

推

屌，諗起個笑話

金正恩在記者陪同下視察北韓航天局時宣佈：「 10 年內，要讓北韓太空人登陸太陽！ 」

一位美國記者問道：「太陽溫度那麼高，你們怎麼登上去呢？」

頓時全場鴉雀無聲，大家不知道該怎樣回答這個問題。

這時金正恩緩緩說道：「我們天黑去！！！

正
之後就戒嚴
商家佬表示
屌你老母777

朝早出去 夜晚留喺屋企撚下面啲狗隻

港豬 朝禁令將於10秒後完結
記得準時返工啦
On your mark
Get
Set
Go!!!!!

11.15 早上六點半, 旭日行動

駁唔撚到

我愛黎明

然後啲狗閪老闆會叫人夜晚先返工 啲港奴又會聽

比佢拆完 轉頭咪又砌翻 驚閪呀
好似牆咁 清完咪再砌 驚佢老母

樓主好醒

但記住大學需要我哋

黎明來到

黎明禁令 破返你

絕對不是戒嚴，亦唔係緊急狀態，
係朝禁令同宵禁令

一直都係

林鄭條撚屌真係會講得出

WEEKDAYS出
放假係屋企休養, 到時香港人邊番到工

我講緊殺手足

宵禁令用意在那？

俾林鄭踩的圈套

吹休息風果d 係咪壞腦

政府用緊56k上網

支持朝禁埋餓撚死曬所有人

淋病係英國臥底潛伏係中共
班中共重保住佢